香港政府根本想做撚死班法官

每日拉幾十，拉到成個司法系統崩潰

法官唔會做死 9-5 五日
夠鐘就收工

又唔係冇糧出 反正都係準時收工

最多遲d審，而且好多案會一齊審

點會,紅底果工班may埋眼鳩判啦

越判重罪越升官呀

依家佢地係唔咪都告暴動，嚇你地等你地唔敢出去咋麻
不過都好驚遇到紅底法官痴線判入罪

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

排期，等審，都唔知要玩幾耐

Push